\soultionSection

Так как для решения задачи не нужен аккаунт в тестовой сети, мы можем подключиться к сети Ropsten по удаленной ноде расположенной по адресу \url{https://ropsten.infura.io/}. Это позволит не скачивать всю историю сети, без чего нельзя было бы обойтись, так как для решения задачи необходим доступ к истории изменений балансов, которую не сможет обеспечить ''ускоренная'' синхронизация узла с блокчейн сетью.

Для решения воспользуемся функцией \textit{getBalance}, находящуюся в модуле \textit{eth}. С её помощью мы можем получить баланс для каждого аккаунта на момент выпуска данного блока. Найдя максимальный из них, можно получить ответ, который необходимо преобразовать в нужную единицу измерения.

В примере, данном ниже, входные данные считываются из файла и представлены в том виде, в котором даются во входных данных. Функция \textit{get\_max} находит максимальный баланс, а функция \textit{convert} преобразовывает его в ответ.

\codeExample

\inputPythonSource